（含分析）持平 d講今次真係唔可以怪地鐵

邊估到有人要星期六反工架

撚狗

師兄識波

星期六都要返工既人不如死撚左佢啦

兩日都有事，狗鐡搞咩

測試下港豬底線囉

做廢青周圍hea冇影響